%表題   GRPH1 基本グラフィックルーチンライブラリ
%
%履歴
%\Drireki{
%         94/09/28 酒井敏   (5.z版)
%        }
%
%  \Dchapter{SCPACK : 3次元グラフィックルーチン}
  \Dchapterhead
  \label{scpack}

\section{概要}
%\label{scpack.gaiyou}

SCPACK は3次元関係のインターフェイスを集めたものである.
ただし, 3次元関係の部分でも変換関数のパラメタなどは基本的にSGPACKが
管理しており, SCPACK にはまとめて指定するインターフェイスしかない.

SCPACKではシステムフォントはサポートされていない．

SCPACK には, 3次元正規化変換の設定ルーチン, 透視変換の設定ルーチン,
3次元図形の基本要素 (出力プリミティブ) を作画するルーチンなどがある.
\vspace{1em}
